有無啲漫畫係極之受歡迎，但出動畫就幾乎無人睇咁濟？？

如題

不變的小鎮

東京食屎狗

NTR的小鎮

未來日記

神知

銀魂

One Piece

之前既話就.. 亞人

大劍，原創結局唔知做咩

惡之華

魔法老師

新房搞臭哂

王者天下

調返轉嘅有k-on

迷糊天使

怪怪守護神
高分少女

超有趣？

one piece動畫廢極都唔叫冇人睇下話

調轉動畫多人睇漫畫沒人睇 一季分分鐘都搵到幾套